唔小心幫公司開左個兩個port

算唔算不誠實使用電腦